中國樂器選擇一問

話說小弟我以前俾老母逼學長笛學到厭，辛辛苦苦咁考到8級之後就冇再拎起之笛 ，而我阿媽就日日都煩住叫我用8級長笛去教人順便賺吓錢 ( 我自己連長笛都唔鍾意仲點會有心機教)

而最近我喺 YouTube 咁啱睇到一個 channel 係笛子& 蕭嘅演奏，嗰種中國風嘅味道真係好正，所以想用自己賺嘅錢學吓

想問吓有冇手足對呢兩種樂器係有啲認識想聽吓你地嘅意見同埋對嗰種樂器嘅評語

支笛， sorry 自膠

留tg畀我 我教笛子

巴打有心，不過我仲猶疑緊學邊個好，想集合吓其他意見再決定

不過之前都搵過吓資料，笛子有唔同種類 (曲笛，梆笛)仲有唔同調，咁玩起嚟係咪要好多支笛

係 有時要換

自推，亦都歡迎有玩笛/蕭 以外中樂嘅巴絲入黎分享吓心得

咁我喺到講
我覺得你可以自己平平地買支G調試下
有長笛底好易上手

巴打其實可以諗下玩樂團，入面乜樂器都有

但係咩都唔識都入到去咩

多謝提議，得閒買支撚吓先